拜登贏左並唔等於中共贏

1. 共和黨繼續控制參議院過半數議席， 拜登成為跛腳鴨政府(lame duck)， 被挾持繼續反中共。

2. Trump喺餘下任期宣布承認台灣獨立，正式向中共展開冷戰。

最壞嘅情況係參眾兩院同時落入民主黨手上，Biden背後所代表的利益集團( 投資銀行、科網巨企) 重新進入中國市場，而Biden將美國戰略重心轉移到俄羅斯，瓦解亞太戰略， 係咁香港同台灣就真係萬劫不復。

第2點難d

因為要過好多部門

五毛又入嚟負皮了

自欺欺人

算把啦，習近平先係天選之人

戀童合法化 再追究侵公開佢個仔扑野d 相

機會微，但都唔係冇可能

呢4年唔打殘支那, 佢休養生息, 繼續滲透, 4年後又種, 永續民主黨
終於會食咗美利堅人民特區

呢個說法係有問題

撈埋左行政同立法

國會過左法案
政府可以執行得好消極

單單拜登話上台後取消關稅
立法(美國兩院)有無辨法阻止到佢?

搞到咁中共點撚樣都係贏

咪on9啦 比4年時間偷科技 +滲透 乜撚都夠

眾議院DEM都有失議席
雖則可以繼續過半

支那登一定會放生屎為、Tiktok、WeChat，支共可以繼續滲透、分化美國...

就得台灣香港問題會唔會求其制裁少少就算
有武器但執行力度有分别

只係民主黨吊高個價既工具

香港人俾要向侵求救定美國求救
即使兒燈當選一樣可以向美國求救（雖然理論上效率同成功率應該會大跌）
講明先 撐侵

仲有中共有時間軍事擴張，這個最可怕

70%跌到5%算唔算有機率

算
同埋個人認為拜燈啲左膠應該唔會推翻侵啲香港難民方案嘅

你都cls
在者 sleepy joe上果4年已經唔係講緊推唔推翻幫香港既bill 係支那已經可以加力去滲透同更猖狂地搶美國既任何高科技 係呢四年中國就可以同美國平起平坐

再加上平身biden家族同支那既勾結 你果5%都唔會有

拜登贏係win win

共產黨贏兩次

pushhh

到時就唔係叫偷，係直接輸出交流

是

唔係參眾輸哂先係lame duck?

搶唔到過半

參眾輸晒基本上唔止跛腳 係斷腳
而且你查一查參眾議院既職權 會發現參議院其實大權過眾議院 所以樓主咁講

唔撚怪得時事台成日比波台笑

利申 童

push
熱門啊

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

你講既最壞情況就係現實個下場
而呢個下場會比你描述既更差

香港就共黨獨大
台灣就民進黨獨大
美國只係支援 贏左係遊說機會大啲

淨低香港人就睇自己先係佔大部份

呢幾日無敵多五毛pr散播失敗主義想人絕望 想人放棄

係的確唔等於中共贏
但輸既就一定係香港 同你班兒登仔囉

天真

你睇下副總統係咩人先喎

如果GOP 控制到兩院，拜登做到總統都冇乜用。
除左行政命令，共餘等同做PR差不多

trump will win

阿侵已經係一個廢帝,兩個月唔會做到野

係咪咁多人唔明
唔趁呢幾年支共未大到打唔低果陣打殘佢
比4年時間佢回氣同再壯大
之後你想搞掂佢都未必夠國力
同埋代價分分鐘大到承受唔到

總統任內豁免呢d起訴，好似係

仲幻想緊美國會對支持強硬

所以係上任前收佢皮

哩個最大機會

但仲有參議院加持

1 只會陷入內鬥
唔會反到共

但眾議院議長點解會權力排名排得前d

呢個ads代表咩

從來邊個蠃輸既都係香港，只不過係一齊死定淨係我地死既分別姐

睇嚟大家唔記得左國民黨點放生共產黨

參院好重要，民主黨冇參院， 稅務/醫療綠能法案難推，要政績就只有對外兩黨共識

有道理

無

文化滲透
唔關反共政策事

你呃到人唔緊要呀 你唔好呃埋自己啦

第二點，拜登上任，唔承認咪得囉

咁可能係我太天真

你講既權力排名係指緊總統繼承順序？
如果係繼承順序都係參議院議長（副總統）高過眾議院議長架bor

中國最想
美國亂or內戰 > 科登上任 > 侵連任

相信而家習近平訓着都笑醒

邊個贏我就唔知 但連登就一定係贏家（精神上勝利）

因為參議院議長係由副總統兼任 所以理論上排名係總統》副總統(參議院議長)》眾議院議長

接受現實準備投共啦

睇你電話資料係親邊個黨,下屆再出古惑

接受現實
中共氣數未盡

同唔到個天鬥

環境控制唔到，但都要繼續生存架。

中共仲生存到咪姐係中共贏LO
民主黨唔會整死中共,佢只會同你講：我會同中共傾下

中共唔死，大家死。

美國某啲州份係可以童婚,例如紐約州

唔怪得

我係中國人呀HI

成日吹到民主黨under 中共拜登當選美國就玩完成班失憶唔記得香港人權及民主法係兩院通過？ 比梅鐸帶風向帶到傻撚咗

香港淪陷其實都係遲早既問題

名義上香港回歸左 外國最盡就係經濟制裁

反而台灣保唔住 全世界都大撚鑊

準備4年之後大比數勝出連任，有8年時間比支共回血、滲透，再過4年後再推賀錦麗參選總統，支共統一世界...
真係慘過世界末日，除非美國人訓醒...

唔願面對
唔好呃自己啦

要屈毛慢慢

唔會即刻贏，慢慢贏

其實係咪有d議案唔駛2院通過
佢講一聲就做得咁

是日pr風向：拜登當選香港冇得救

第2點真係做再講

我都覺得侵黎緊會爆seed

侵侵既然得番2個月, 一定要出大招玩殘中共同拜登

一定會

行政命令
侵對台售武，唔比支人入境，關閉孔子學院個d

總統侯選人享有同樣豁免權

令成個民主黨臭哂迫住要踢佢落台就唔同
但民主黨已控制媒體

香港終成大贏家

呀Q

連登又然

老實講trump在位要對抗中共都唔順利
民主黨上左位 中共只會更順利侵略

民主黨，FBI，總統係支共既人
咁點解決？

你認真定出嚟搞笑

換咗拜登上仲有喱支歌俾你唱？
認命祝賀美利堅省入支啦